[Ideas are bulletproof] 加泰集會反映香港人根本冇信念

首先，留意到以下幾個acct 都係失敗主義者/分化撚
唔理佢地係唔係鬼
呢幾個一定要block柒佢

過左4個月，唔知大家仲記唔記得場運動既原意

反極權，爭取屬於香港人既民主

上面呢堆acct 一起底就睇到佢地有個風向

就係反港獨 透過抹黑加泰獨立

從而影響香港人爭取獨立既信念同信心

雙普選係共產黨主權係冇可能可行

你睇就連台灣 都俾人滲透曬

冇論邊個當選 都只會繼續進行溫水煮蛙

點解要撐加泰？
一方面要聲援被極權抗壓既加泰人
佢地面對著全世界既反對，都堅持對抗西班牙
點解佢地話要做新香港，唱香港國歌，正正相信香港人對民主自由 既價值既追求，係唔會受到任何利益影響

另一方面都加強既香港人自己對抗極權既信念
當你自己口口聲聲話要對抗極權，叫人幫你地手
其他地方有事，你為左一個人權法案為左利益就屈番加泰人係共狗？咁只係證明左你對自由根本冇追求
你追求既只係發泄自己既憤怒
你追求既只係出黎屌下黑警，屌下共狗

今日出黎既一千幾百，我敢講絕對係700萬人當中立場最堅定

香港獨立，係唯一出路。

連香港獨立都唔敢講，你驚俾人dq 你？
而家唔係要叫你即刻拎把槍出黎打仗
係要透過不斷咁叫香港獨立，加強對香港獨立既信念同信心
如果你冇勇氣對抗極權，驚叫下會俾人拉既，咁你就不如繼續做港豬
如果你係真黃既，請堅持香港獨立

光復香港，時代革命 唔係一個口號鳩叫咁簡單
背後係提醒香港人對獨立既需要同信念。

Ideas are bulletproof 只係冷氣軍師既口號

加油呀手足

仲有頭兩個月當初一樣冇咩人權法
大家依然義無反顧咁出黎
點解而家會咁多分化
淨淨係五毛狗利用香港人對人權法案依賴既心態去叫人咩都唔做，攪散場運動

唔好裝修，唔好舉港英旗，唔好攪黨鐵，唔好勇武，反港獨，反加泰
邊次唔係利用人權法案去煽動
希望大家俾d信心美國，俾d獨立思考
就算全香港人700萬人講香港獨立
國際輿論依然係企我地個邊

加油,繼續鞭繼續分化

屌啦星班五毛狗 200人都講得出
香港獨立只係極少數分化撚都講得出

真心膠唔該睇清佢地既面目
佢地只係每日涼緊冷氣袋住人民幣既大陸狗

push

唔講個真相只會重覆犯錯

近一個月連登不斷炒車你都仲未明？

知唔知咩叫分化？

加泰代表著對自由義無反顧既爭取
好多手足為左香港 死既死 傷既傷 就係堅持無私既信念
今日竟然掉轉槍頭屌鳩加泰人 屌鳩港獨派
你地咁樣叫對得住死去既手足？

加油啦堅持緊嘅手足

成班cc台搞分化 話去加泰集會係鬼 追住黎屌幾日 依家就叫人唔好分化

最嬲真係唔係班五毛狗

嬲係嬲點解香港人仲未醒

Push

香港人始終要人lead
但遇到人想行前一兩步就怕，就想縮

梁天琦唔行入監倉班香港人都唔識珍惜

慘

就算人權法案過左，
都要靠香港人自己爭取架
醒未呀香港人

啱呀手足，繼續教育香港人啦
要香港人行前一步難過中共倒台

最慘 不分化呢個口號 俾人拎黎做擋箭派
唔肯反省
講多兩句就話你分化撚

可以唔支持加泰
但不要誣衊！加泰獨立並非共產主義運動！
外國政治光譜好闊架
有少數共產主義者，唔代表全國都支持共產黨
香港都有左中右啦
咪聽城邦派抹黑啦！

唔好 block 五毛 我地要追蹤佢然後極速出 Alert Reply，連登呢幾個月多左好多 CD-ROM 師奶公公婆婆，唔好比五毛帶風向！！

咪撚再依賴人權法案

唔係射個波俾人就叫做野

唔好再射個波俾人權法案
通過左香港依然係中國
自己唔爭取獨立冇人幫到你

認真多分化撚及三毛。香港人爭氣D啦，超過2000個手足被捕，仲咁易被人左右搖擺

班01狗同熱青城水泥隊縮返晒入老母閪

班撚屌帶完風向就潛水
難為個po有二千個真心膠正評

自認柒左
利益同道德選擇左利益

柒左唔緊要
最緊要識檢討
去唔去亦都你自由
屌既從來屌分化撚
屌係想點醒俾人亂帶風向既人
開post只係想提醒香港人

唔檢討只會繼續散落去

Pish

三毛一直有人記錄 唔洗太擔心 but我想負評你個標題

加泰呢單野只係証明左連登只係冰山一角
算唔算fake鳩左D五毛

支持港獨 支持加泰獨立
你們可以打我了

唔知邊個國家最鍾意屈人港獨

撚屌入黎駁未？

歡迎討論

Catalonia separatism may not be what we think they are about. Some of their values may be radical right/left or extreme conservatism.
If you now ask for the independence of Hong Kong, I do question your motives and intelligence.

不如你去做藍屍算啦

你就冰山一角 呢幾日連登狂吹風 接連影響埋fb同tg

幾時都講連登五毛要影響既唔係出黎抗爭既前線 而係要去改變係後面既和理非諗法

盡量退出算

You are not alone
竹庶加茅根的確係高級五毛嚟 好早block咗

Some Hong Kong protesters went online to urge people not to attend, saying it was too provocative and risked denting international support for their own cause

推

檢討都可話分化 Goodest Logic

恰9參加集會嘅人唔識中文定英文？
中文：人權自由集會
英文：Hong Kong-Catalonia Solidarity Assembly
Solidarity： agreement between and support for the members of a group, especially a “political group”
(solidarity在劍橋高級學習詞典和同義詞詞典的解釋 © Cambridge University Press)
即係個集會支持 香港+加泰爭取獨立

我支持加獨+港獨

大叔睇完加泰搞手最後聲明
再加埋親身去到現場
1) 明明已經延期，但係文宣同內容唔夠清晰
呢兩日問左好多次點解剩係加泰呢一點
好多出黎解畫既都無答到
我係好不滿呢一點
2) 對於人權法呢樣野，雖然唔係有就代表贏
但好多手足好相信呢一樣野係打開運動下一步既要點
所以係唔會想有任何因素影響到呢一點
3) 是撚但啦，鞭完下次大家醒水囉
屌，又唔係即時Bad ending
係要學嫁啦
大叔係呢度都柒過幾次啦
隨便起底鞭鳩我
屌完第二日咪醒水，諗定下一步囉
聽日和你返工，收工去重慶
星期六醫護，星期日宗教Connect
Gogogo

1
呢點我唔否認
但內容方面有心可以聽番佢地講咩
幾有價值

2
我明白大家都好緊張
但都想大家唔好俾人權法拖著走
好明顯呢幾星期依賴曬人權法案
亦都見到好多風撚三毛利用e點 進行分化 打擊獨立運動
呢刻你唔硬出黎聲援 他朝難保仲有冇咁多人撐 講緊普通外國既市民 個班純粹支持爭取自由既人
3
我都唔想binc落去
望就望真係下次醒水

Btw 歡迎理性討論 如果咁都俾人屈引戰分化我冇野講

大叔表示 1 呢個係好重要
當個集會內容表達唔夠清晰既時候
文宣已經好難做
加上唔係個個熟人地既背景
靠一張紙好難令人知道發生緊咩事
唔係個個咁好心機去查返
即係我賣件產品俾你話好正
你問我對健康有冇用
我答你可以改善人際關係
然後一班人出黎話真係好有效果咁
你作為買家會唔會心諗做乜鳩
成班做媒撚鳩我咁
繼續問都係無自己想知既野
一係就扯火拍檯一係拜拜走人
其實一鳩樣